健吾：「打風去打牌唱K，咁點解唔照常返工呀」

來世要做日本人嘅健吾又點醒香港人啦
叫你地班奴工呀
打風都要照常返工呀

但點解琴日打風，健吾都冇返工做節目嘅

今次唔抵幫啦
尋日打到咁真係無得打牌唱k

陰陽屎忽鬼

講漏咗 佢係每個星期日都冇返商台開咪做live架
又話打風都照常返工嘅
唔打風都唔返